260188
8988
Lần theo dấu chân Sư tử bé, bé sẽ được đi đến miền thảo nguyên xavan Châu phi, nơi vương quốc của các loài Sư tử hoang dã sinh sống. Bé sẽ được khám phá cuộc sống hàng ngày của các loài gia dình chú Sư tử bé, qua những trò chơi và qua các cuộc gặp gỡ với những điều mới lạ trong rừng sâu. Bé sẽ thấy cả công cuộc học tập từ ngày này qua ngày nọ của chú Sư tử săn mồi trẻ này. Tiki đã khắc phục được nhược điểm giao hàng chậm rồi, lần này Tiki giao rất đúng hẹn, sẽ luôn ủng hộ Tiki
5
722015
2015-08-10 10:21:43
--------------------------
